香港算唔算係已經少要掛國旗的城市?

在好多城市, 都見周街都掛國旗

香港除左政府大樓呢d要掛區旗,國旗, 其他都算少

人地好似自發掛？

冇歸屬感咪唔掛囉

有歸屬感感掛係國家認同
冇歸屬感掛就係殖民換血
想香港人有歸屬感感
就唔該支那守返鄧小平講嘅一國兩制

講真大家應該驚支旗，有既話啲人會擔心一國兩制。

香港始終人心未回歸

地同管治權都俾人搶咗啦
要回歸就飛去英國本土啦